偉大既巴迷仲敢唔敢炸其他球會ig ?

快撚啲去炸丹比利，古天奴，戴巴拉啦
人地爭住幫你含啊

咁撚鍾意炸鳩人ig
以為全世界都為你隊閪波效力?
屌你老母啦

疤迷應該真係「再」做得出

COME TO BARCA VERRATTI!!

再炸唔驚俾人拆骨?

多仔ig要小心了

有冇手足扮疤迷再炸
買撚埋美斯

美斯都好似係3億
卡塔爾佬絕對癲得起

美斯肯去psg先得架

唔去撩鏝？？全世界都想加盟疤菜

人地傷透心,咪再撚喇

好人好姐點會做疤迷